希望連尼住 CC toy入黎還我公道

你班迷侵撚就fake news 啦
日日打晒飛機
成日幻想侵反cup
反到人地就快要去坐監

admin屈你fake news算唔算都係發放緊fake news

Cc tai柒咗就潛㗎啦仲還你公道？

哭能左

咪踢爆

樓主未來人

時光機放左係邊

Deep state

cc toy 依家同侵侵計劃緊20號 內戰 同美軍傾緊方案點樣反擊 你都係收皮先啦

我琴日見到cctoy教龐佩奧做野

cctoy 選前仲讚彭屍正氣 對中國仲狠過侵
今日屌鳩佢奶共 怕事 唔敢反抗

明明佢係最撚無醜聞同正氣
轉個頭屈埋佢戀童

20號後應該會開始cctoy屌侵

侵侵deep state

一早講咗佢商人成日變信唔過架啦！